booking.com 疑問

訂咗酒店，時間係5月9至10號，酒店話係現金收錢，入信用卡資料只係for guarantee。但登記個張信用卡之前比人盜用所以cut咗，如果我到最後no show會點

no show 咁仆街

唔係可以住前cancel咩

扣唔到你錢
真係住唔到咪cancel左個booking佢

你知道自己會no show 就快撚啲去cancel左佢啦
影撚衰哂 正仆街

點解no show唔cancel?

因為係仆街賤種

no show就cancel啦
用番booking cancel
酒店都有email或者電話contact啦 有幾難

屌你老母， cancel啦，仲有時間，三日前免費㗎

之前未confirm去唔去到所以買定，依家Confirm咗會照去，感謝大家咁努力屌我